有無人對香港前景好撚擔憂

下一代文化，語言，環境等等

已經預見到個結局，無擔心過

冇 睇好大灣區香港鎮發展

毫無懸念，有乜好擔心？

死屍唔會死多次

真 識少少歷史就知香港好快變東德

無，置諸死地而後生

10 年內最少三成講普通話

從09年開放IANG留港後 這已經注定
IANG留港 件事仲大禍過單程證
就係要用識英文嘅上等支那人
洗乾淨香港人嘅血

仲有咩好擔憂 已經死左心了

冇
攬炒
擔憂唔夠衰

無!

因為香港無前景

與其溫水煮蛙，我寧願好似而家咁

唔洗擔憂啦 死撚硬

由97淪陷起既必然結局 只係比2047提早左廿年

我寧願溫水煮蛙

臭港變死港再成為空城然後重生

要重生就一定要大猛火

走呀，移民呀

完全唔擔憂
因為已經知個結果

擔憂係你睇唔透前路
宜家未來發展係寫晒出嚟wor

兩三年後香港會同大陸二線城市一9樣

無擔憂，因為已經有結果

睇下我User Name

反正移民
留返手足繼續係到光復香港
等我子子孫孫黎光復這片土地

結局係點預到
差在嚟得幾快啫

Internet Explorer

樓主剛剛瞓醒?

反正繼續買樓炒股
都仲可以吃喝玩樂
無乜所謂

滾水唔夠
我要熔岩

大火先會浴火重生

香港等被中共同歐美日等國.
夾能死.

仲想下一代.
走得好走.

黎明前係好撚黑暗, 頂到就會見到黎明!!!

何以 這土地 淚再流

嚟緊打仗

有d嘢一早知好, 最緊要可以攬炒埋藍絲曱甴

無
避唔到,一齊捱

其實有眼你睇，過多五年變而家嘅澳門
過多十年變而家嘅廣州
過多廿年變而家嘅上海

竟然依家先擔心

大灣區南深圳市

2001年雙非案 + 2009年IANG，根本而家只係反映期
習氏禍港其實而家只係反映左唔夠一半

仲有5年咁樂觀

所以要走難去英國

已經玩完啦.
D外資走咗, 就唔會再返嚟.

下咩一代
我地呢一代就要受
5 年後會點我真係唔敢講

無得你揀
由芝麻習決定要推送中法個刻
一切已經注定

甚至可能係佢上台個刻
就注定左要加速
本來全世界都以為香港最少仲有廿年左右玩
點知咁快玩完

完全冇 最想呢個地方快啲收皮

唔生就冇咩好擔心

對香港人黎講唔重要
有工返咪得

好擔憂
所以靜係諗自己算依家
搵錢離開香港

街上面已經有三成小朋友同中學係用普通話溝通

重擔憂
重未瞓醒

好多原因嘅
冇淋病肯定冇咁快先

死左既野唔洗擔憂

我對身處喺香港嘅自己好擔憂

最擔心果飯"教育"都郁緊, 就知快過光速
La Dernière Classe

冇。 已經唔再有任何幻想

擔憂d咩 都玩撚完走得好走
等支那滅國再番黎啦

今日大貓又炒100個, 香港人最緊要返工出糧供樓, 好快屎都冇得食

大把港豬藍絲覺得香港仲揾到食㗎

咁樂觀
大中小學生都3成人講普通話
低下階層嘅保安侍應 都冇諗住講廣東話

燒埋中國嗰邊！
一齊醒覺！！
利申：純粹FF

同意
我寧願係我而家受
好過有下一代 要佢地同我一齊受若

黎明來自北京同上海

香港仲有前景

無話可說，時機成熟就走，離開hometown，放棄香港，完

而家原來有啲幼稚園唔會教廣東話

剩係教普通話+英文

唔知呢類幼稚園有幾多呢

成個支那戰螂咁款
係一個香港傀儡可以決定上面

你睇仇港文章內容就知
根本維尼七八十年代後生果時係超妒忌香港
未掌權就想踩死香港黎發泄

係嘅話 香港左膠要小心啦

有日日都好撚抑鬱

時間推進我都覺得接近
到時一定係等你下一代受

屋村地方附近大撚把普通話

係，條友憎邊個就踩死邊個
同封建王帝一鳩樣

幾好

一早已經估到個結果

高人工既工種愈黎愈少
全港平均薪金水平慢慢下降
樓價回落
成個城市失去動力
由一線城市慢慢展現二線城市既頹敗
本地人才繼續流失
更多內地生來港做管理層
八大院校既教席
醫管局衛生署既職位
政府既政務官、行政主任
上市公司董事會成員
各類公職
社會上各類資源優先分派非本地人
同公屋一樣 一步一步不再屬於本地人

已經100%肯定仆街
有乜好憂

順手做任
《春秋M》搵咗飛夢映畫、達哥、霍哥同加蔥賣廣告，代表咩？

本來2047先漫漫煮熟
而家唔小心加大左個火

2020 已經正式死左
而家只係拎起本書望下歷史

無擔心過
準備回流返台灣抗共 保衛最後呢主堡壘

温咩水啫on9 仔先會將慢煮當温水

冇喎，有咩禁擔憂

隻手手搖得好齊

more

人哋好早已經移民抗共
反而香港人慢撚到隻龜咁

本來遲早會發生
前年只係提早廿幾三十年撕爛左個偽裝

你估真係好似當年鄧小平既講法,等支那用50年追上香港,變到同香港一樣有獨立司法有人權甚至言論自由咁撚美好咩?

將香港搞到同支那一樣無民主自由人權司法都係睇齊既一種,正如你用聖杯許願想變成最強魔法師,可以係憑空增加你既mp量同突然比你識哂咁多款魔法;都可以係突然整死哂勁過你既魔法師

遲早嘅事

其實香港將會好似而家咁平穩發展定係差落去呢？
我諗就唔會好似以前咁發展愈來愈好

乜巴打咁樂觀？

民主堡壘

三成咁樂觀

香港前景就係溶入大灣區，廢佬唔識講普通話要入教育營

唔生仔 其實就無咩好擔心 生仔就死路一條

政治
國安法一出基本上成咗定局 無反抗空間 有都係有啲忠誠反對派交下戲 但人民唔會有向心力 永遠分裂

教育
未來最重要最搵錢嘅行業/人才 香港可以話係0 等被淘汰 無野好培育

醫療
愈來愈多事故 系統性問題愈來愈多 處處都見到矛盾加劇

經濟
於中國 你比唔起上廣深北 於國際 你愈來愈無價值
講產業 嚟嚟去去炒炒賣賣同做服務 仲可以行到幾遠？
人才又不斷流失去外國/中國

人口結構
人口老化 無人生仔 新移民質素急劇下降 又多壯年移民

生仔同你講果堆野有咩關係

反正都移民，無驚過

唔生 你自己接受到就生活到
生咗 你睇住佢哋係依個環境大 你得唔得先？
同埋你點教佢？
學森美話齋 佢黃 你又驚 佢藍你又驚

唔係好想花時間同你拗
不過你可以選擇移民
前提係你有能力生仔
你連移民都無能力，自然就無能力生仔
所以，你呢個係偽命題或者可以叫窮撚既自我實現

無
講得攬炒就預左今日
不後悔

過多廿年變廈門就真

溫水煮蛙bno無得平權
外國唔會聯手對抗中國極權
但依嫁發生既野依然會發生

香港不嬲窮先生 有錢唔生
香港係咁好景就唔會香港生育率世界尾幾啦
有咩好拗 生仔不嬲搞班新移民 人地先係主力

鬥長命啦屌

我都幾肯定你係文科仔
估中?

理科啊
你是但google香港出生率就可以知多啲

竟然估錯左

我知已走到盡頭
為何還要擔憂
這世界也不是我的地頭
就當我在宇宙飄流

讀西史既表示人類總是重覆相同的錯誤.jpg

六成啦

面對現實
算賺左廿幾年
本身1997 已經expect 係咁
所以當年先咁多人移民

估唔強國唔進步
反而行返回頭路

但可能讀文科嘅會更有見解 點解歧視文科

係香港仲講下一代 冇野啊

無歧視
文科容易訓練出文科仔

中學生咩 仲有依啲標簽

依家仲信呢一套？

芒格，李錄都係咁批評
只有科學邏輯先可以客觀去預測呢個世界
文科仔叻到蕭生咁都係燈到仆街
好少讀文科出身既人係叻到張磊咁(都要有數理底)
無數理底既，9成9都最後變文科仔

同意

講得好啱

芒格咪又係讀law出身
講思維嫁姐
文科思維好起上嚟都可以好過科學家

芒格自己都話
最叻既人多謝都係優先揀讀數理，其次揀商，所以啲次級人材最後先揀文科、社科。
所以文科社科既成就永遠都唔及前者，久唔久先有一啲突破。
而所謂既突破都係因為有個好叻既人ON99揀左文科。
但如果呢個人材一開始揀既係數理商，對人類會有更大貢獻。

同埋，你可以由薪金/研究撥款都睇到呢個世界既資料分配
如果文科真係咁有用，就唔會咁多人讀完乞食

最後，你講既出生率下跌，根本係發達地區既必然結果，因為社會發達左，退休有保障，自然就唔會有動力去養兒防老。
並唔係因為社會環境差左，導致出生率下降。
出生率
社會環境改變
生育
本身就係三樣野黎
你炒埋一碟，A唔一定係導致B

傻嘅 大家各司其職嫁姐

咁點解釋人工差咁遠?

唔知自己想點，離開要我放棄香港呢個民族我又唔捨得，但留低親眼見住香港民族文化慢慢消失同化又好心痛

人工關讀咩科事嫁咩
文科都做得ao ibank 大律師
理科都可以做aco it support
下下用天花板計咩 咪玩我啦

嗯，你覺得啦

無擔心過

最慘係下一代被蝗化左，反而保留香港文化既比人當成異類

我自己都係專科grad 同身邊啲文科一樣都係逗幾萬蚊糧 都係做齒輪
可能物以類聚啦 我唔見有啲咩理科出身嘅人好似你講到咁好高人工兼改變世界 最叻嗰個都係做普通科醫生
睇下傷風咳 咁計唔計？

好似東西德咁既結果係有

不過好似北韓咁既結局都好撚常見

LM

唔同你拗落去
你覺得點就點
一句講晒，文科仔偏見導致自我實現

BNO 無擔心過

你高人 無計啦
我普通人 係無咩見地

起底見你日日開post又日日覆post咁 建議你用少啲網絡
多啲感受下世界

唔洗勞氣啦

lm

但啲人仲係話唔移民 話走唔到、有包袱
藉口多到

其實你啲特質都好鬼似文科仔
咬住唔放
你唔係諗住講兩句就可以改變到人地睇法呀?
你問我點解歧視文科仔，我解釋俾你聽
你聽完，唔接受係你個人既事
我又上連登，你又上連登
難道你花係連登既時間又好感受到個世界?

Chill bro ...
其實訓唔著想撚下你姐。。。

大家都係一日有24小時
我俾你撚就係曬時間
你撚我就唔係曬時間
我真係好肯定你文科仔

Up wt
Anyways gd nite

其實我感覺到你唔順氣囉
何必呢

唔知點解覺得你地兩個嘈交好搞笑

我反而蛮乐观的，能融入大湾区无忧无虑的生活

的而且確移民真係有好多野要準備，就算決定咗真係移民有時都會心存希望個香港會變返香港人心入面果個香港，咁就唔洗移民喇

一開始見佢打一大段野，個結論同論點好奇怪，好奇問下佢
咁佢問我點解歧視文科仔
我講完我睇法，佢唔接受咪算
佢又咬住唔放
阻住我睇大行報告

最ON9係
我碌連登消磨時間就係曬時間
佢訓唔著撚我，起我底爬文就唔係曬時間
雙重標準

身患絕症嘅人係唔會擔憂死亡

重生成為廣東省深圳市香港區

每次都諗到依家嘅香港就黎變成電影《十年》裡嘅香港

對香港呢個城市已經死心

手術好成功，只係病人死咗啫

香港新疆化，已預見嘅將來
留係香港早已有死嘅覺悟，有乜好擔憂
繼續做有意義嘅事，要令自己無悔，活在當下

驚閪咩 有惡安法
個結局根本一早睇到

一早玩完啦
當入唔到機場一刻
已經玩完

仲停留係「擔憂」？

即係你仲未醒

這香港已不是我的地頭
就當我在外地飄流
我知已走到盡頭
為何還要擔憂

張圖晶片位置應該放喺拉鏈度

要靠個NFC閪黎嘟

其實97嗰陣已經死咗
只係而家一次浮哂上嚟姐
先死而後生
睇到美國都可以俾人滲透成咁
咁世界仲有無淨土？
所以無乜好擔憂 與其擔憂不如積極增值自己
到重建時都可以快啲上返軌道

香港人嘅絕種，滅絕
你呀爺覺得無嘢
唔可惜
先覺得呢個地方恐怖

點解無人問你個結局係點？唔通個個都知道哂

push

留係香港嘅90後先慘

仔都唔知仲生唔生好

19年已經開始擔心
你依家先黎問

見到好多學生哥都用普通話溝通

句句都牛B 我操 乜乜乜 已經知道HK無得救

最擔心個段時間都過咗啦，已成定局

東德都叫好啲，應該變新疆

向好嗰方面諗，變番漁村有好處，只要唔介意講斃資產值下滑，同埋紅胃冰重臨嘅話

其寶林鄭同警察都係本地人

只怕柏林圍牆

曾經繁榮自由開放嘅上海（52年）德黑蘭（70年代末）可作參考?

十年電影講既野
5 年後已經發生緊
所以後生既走啦
去外地有發圍既機會好過係到比支共撚

大能把野要擔心，輪七輪八都未輪到你講果幾樣野

香港人最錯係過去廿年痴住泛民玩左膠政治, 黃屍都
自己都有份引蝗入室, 本來唔洗玩攬炒, 而係應該直接排外, 武力驅逐雙非同港漂, 點知平時就針對水貨客同單非多, 泛民好多根本係共諜, 支共淫威一發作而家潛晒唔浮水, 唔係扮支持選舉就係同路人, 我係本土派, 甚至唔care 有冇絕對選舉民主

果然係識“少少”

香港就似佢曾經自豪過既野
TVB/地鐵/警察
都係過左最風光果個時間架啦

都拔咗喉彌留狀態，擔心啲咩

都冇前景, 有咩好擔心

擔乜野憂？
共產黨所到之處寸草不生
你真係唔好諗住消滅到蝗蟲

終於有d正常d嘅留言

成街都蝗
一早已死心

係見啲成日話移民撤資後悔乜乜乜就知
不過唔明仲咁多人買樓

正解

十年呢套戲已經講中哂

咪就係
根本已經完左
老共一日未死
香港都光復唔到
家下自保 同 保障下一代
移民左先再睇

香港人 開始近似 猶太人 嫁喇

其實有咩問題
接受融入大灣區一份子咪得

不如問有咩人無

咪幻想會重生。

新屋村好撚明顯

唔擔心，因為一定最衰

真，好撚弱智

文科仔又好理科仔又好，兩邊都大把叻人，針住話人文科仔有乜意義，仲小學生玩labeling咁。另外果邊又不斷同佢拗至好嘢，拗到離撚晒題

你同柒婆有咩分別
離地到仆街

笑撚咗，佩服你可以有精力同佢玩咁耐泥漿摔角

聽講所有撕裂 搞show可以補救 豪宅必須供應 農田還剩五六畝
飯要開 無謂說真話 回家post個 「嬲嬲」足夠 我是時候自戴手扣
豐功偉業 代你管理 幸福日子 若果爛尾 難怪讓泉下你生氣 想給我後世去憶記
但死後名字 大抵會被他唾棄

唔擔憂
都死撚梗咯
有咩好擔憂啫

係
民間反抗力度只會更弱

留得低就預咗香港玩撚完，做支那大灣人算

要等香港黎家軍醒覺
先有希望

有批人永遠就係最低工資派，咩你唔加最低工資就唔會加價，唔會執笠。其實係到自欺欺人，唔好激嬲共產黨。人地要做既野一早就 Plan 定有無反送中都會推。只不過係軟推定硬推。

如果諗住聽聽話話，澳門已經係一個辦俾你睇大陸化係可以係幾年內既事。關你反共撚事。香港人反抗係文化衝突下必然既結果。享受過自由係唔會接受極權步步進逼。

習近平唔係神，佢一樣會死所以佢都會同時間競賽佈晒所有陣等自己唔會臨老被批鬥，香港命運終結係在於同中國無走棧位，所以香港淪陷並非香港人之錯。

香港短期前景其實非常正面，因為大陸要香港吸金。表面上會做足戲歌舞聲平人人有飯食。但係要上位同進入體制既機會就係零。因為北水南下必然結果就係插旗，本地香港人好難會上位最多食餅碎。

長遠計就要睇香港共化同共產黨衰落邊個快，共產黨亦深明只可以靠文化入侵嚟掏空所有山頭，如果佢死先，香港都可能有得救。如果係香港先共化，就無喇唔洗諗香港只會係地理上既香港，其他一切灰飛煙滅。

就快唔係 個班忠誠廢物

冇睇過十年套戲？

政治
結局一定係咁
以前嘅溫水煮蛙點都好過依家

教育
DSE課程削弱哂local競爭力，方便換血
大學變職業訓練所

醫療
唔否認有啲人係有心做呢行
但係主流嘅人都係抱住打份工嘅心態居多，純粹睇中薪高糧準
如果搵到好路數，到時肯定大把人走

經濟
香港係一個賭場嚟
除此之外就係靠做中間人同白手套賺錢

人口結構
香港點吸引到high quality嘅新移民？
有料嘅支那人都去美國
產業又咁單一，你係高質移民都唔想後代喺香港成長
唔通同個小朋友講「如果你做唔到專業人士，就唯有考政府工or投身金融地產」呀？

又係你條垃圾狗 係連登刷存在感

冇 因為已經決定走

真 識少少歷史就知香港係深圳嘅一部分

冇擔憂

講到香港以前真係好好咁

剛剛瞓著

絕對同意

係香港人面對既處境會愈黎愈差
過去幾十年香港人過得太幸福
好多人既人工、財富、資產值同個人能力、見識、上進程度、刻苦程度等等不成正比
Good time creates weak men
黎緊幾十年就要還
唔會夠外來人競爭，無論大陸人定鬼佬
就算移民，無論去邊都會比人食住

今日先擔心，你都唔駛擔心啦

你呢條問題99%係香港共化先
連美國都未有力正面同支那對抗，共產黨衰落冇咁快

金融業一死就乜行業都會慢慢衰退

咁你自己走左未?

利申無BNO走唔到

2013已經有徵兆
2016已經見到個病幾嚴重
2019就已經停咗心跳
2020-2021開始見到蛆蟲橫生先問香港係咪玩完了

但好多人都照舊吃喝玩樂，溝女拍拖屌閪。無仔女唔介意極權，這班人真係唔需要擔憂

無，準備bno走，成個局定左香港死硬的

人無遠慮必有近憂睇唔到長線唔識plan既人到左危險既時候就會出事

97前係香港生活個氣氛真係好好

無需要 因為死硬

預計到 所以從來無諗過生仔 話之佢

犠牲咗幾多人先換到而家？

寧願每人都安安全全，繼續溫水煮

我都係諗住走，但都會擔心
擔心再返嚟已經物是人非，唔係講廣東話，週地都係垃圾，小學生頸上戴紅巾，然後個個都講普通話，無人夠膽講廣東話，唔同佢講都唔知佢係識講嘅，原來係土生土長香港人

屌你 開post問黎都多撚餘 冇眼你睇 冇耳你聽的咩

由吹民主回歸果下已經知會咁

係真係頂唔順，但又無得改變

出街已經成日聽到啲學生講支那語

如果係東德就好
東德最後都會解放

就係因為咁，所以問
仲有就係問過人，你驚唔驚你個仔同你講普通話
多數人都覺得無所謂，咁又點，咪同佢講返普通話
呢一個先係問題，你話國安法都未必打壓到我哋嘅心，我哋嘅文化，我哋嘅語言，反而係衰咗喺自己人身上

正解 宜家起碼都叫你得簡走同唔走
本來係要硬食做一世中國人

患重病就擔憂，死咗叫哀悼

香港搞成咁某程度黎家軍有份造成
死都要攬炒埋佢地
失業率
結業潮
限制市民措施
加稅
運輸工具加價
如果加埋土共打地主
就正了

嫌唔夠快

而家香港某程度上係死咗，你可以話形體上係死咗
但香港人呢個文化或者香港人嘅語言，意識未必死咗，但去到下一代就唔知，所以我擔憂嘅係會連意識都死埋

唔緊要
我對自己前景都好擔憂

唔擔休, 只係想走

都變緊植物人，差在幾時安樂死咁解

已經係三成

中國好嘅話，睇唔到點解香港會好？得班忠誠廢物做到D乜？

中國奶野就仲大鑊，屎都無得食

可唔可以分享多啲？

已死,仲可以有咩擔憂？

照東德情況
呢一代可能等到7老80...

一直都有
尤其以前去過廣東同廣西各城
我睇到幾樣野，而家香港似乎慢慢都出現

第一，當然係語言流失，當地小朋友粵語口音唔正甚至唔識講
第二，特色文化失傳，好似食野都俾四川湖南野取代
第三，操北方話人士湧入，甚至惡過本地人
第四，舊區消失，就算D民宅留低，成個位置面目全非，例子有廣州西關永慶坊李小龍舊居一帶

初初以為19年會將普通話人趕絕，點知班人面皮咁厚

好中

香港已經輸咗

有晒板你睇都唔駛點擔心
仲唔移民咪當你接受到

要擔憂嘅唔係中國香港嘅前景，中國香港一直變差係事實，只要睇清就唔會擔憂前景，只係擔憂變得咁撚快

日日都好抑鬱
個人都開始麻木哂
見到香港變成咁樣好心痛好想死

我擔心嘅係意識嗰個問題，我雖然係會走，但有機會如果可以能夠反攻香港，將香港獨立嘅話，我一定會嚟參軍
但問題係連意識都無埋，下一代已經無咗嗰種作為意識自己係一個香港人嘅身分，反而係意識自己只不過係一個住喺香港嘅中國人，咁點搞，如果有機會打都無得打，因為已經無晒香港人，得返啲掛名「香港人」叫做住喺呢度嘅人

後面果段jm9
做咩cctoy同動物台溝埋黎講

唔好再講啲不切實際嘅嘢，專心面對你之後嘅事，好好生活move on啦，香港獨立無話無可能嘅，但唔會係你有生之年見到囉，甚至到時所謂「香港」都不復存在，nothing is forever

你可以無視後面既段既

俾得中國搞都係要清洗你種族
而家中學果堆好多都日常講緊普通話唔會再有屬於香港既歸屬感
有歸屬感果班都要返工唔得閒理

我講得呢句你覺得呢 加拿大鬆到咁 洗撚bno咩

依家先問呢個問題？

你唔會依家先諗係咪要走卦

已知既事實 冇乜好擔心 亦改變唔到

死咗仲需要擔憂？

前景已無，何來擔憂？

所以想保留返香港人身分嘅話只可以走，呢度無可能久留

大灣9走廊

訓唔著 咪睇吓佢有幾認真

樓豬瞓咗幾耐？

依家個個都諗走佬 何來再擔心腥港前景？

講到呢度，我終於明白點解支那D舊城區會冇晒靈魂
因為有思想嘅人都冇晒

依家先擔憂?? 你訓左幾耐

走唔到定唔敢走呀？加拿大有少少學歷都比你過啦

少少學歷都無咁點？你會唔會話人廢？係唔係香港無學歷就等於廢？
加拿大有working holiday唔駛學歷添，但係依家封關要job offer先有得去
唔係話走就走，話走唔到亦都唔係唔想走，唔想走就唔使特登講啦

尋日收工等巴士見到兩個學生妹幾pure
點知一開口用pth傾偈
聽講有d母語唔係pth都會咁做

應該唔止
我附近間學校見講普通話啲學生同廣東話既學生差唔多

就算講廣東話個班都係玩緊抖音/睇緊支那劇

即係點？

自 1997 年 7 月 1 號開始 ... 已經好撚擔憂 ... 亦已預視到個結果

煲水就會水滾，你放隻手落去就會淥親，結局咪就係咁有咩好期望有咩好擔心

所以根本唔駛好似泛民咁成日話救乜救物
果陣香港自自然然就邊瓣都掂

當年解放上海咪又係氹住d 有錢佬唔好走

共產黨歷史係不斷重覆
呃呃騙騙

正能量啲睇
多低端人口都有好處嘅

台山？真係咩？

即刻要你移民？比咁多藉口自己做咩，移唔移係自己選擇
Pt degree 唔識報？冇人話冇學歷係廢喎
冇行動力個啲先係廢人

卷旗不繳槍
而家嘅玩法唔同嘅
不過橫睇掂睇港豬都係冇咩運行

去過，千真萬確
不論係台城定還是D鄉村，文化水土都keep得唔錯
唔好唔記得，台山話喺美國仲好多人用

另一個例子，就係香港人祖籍眾多嘅順德
可能因為Ｄ鄉村未俾人破壞，相對嚟講都叫有靈魂
但遲早，都會俾支那吞噬

當地識個朋友，佢都話想去美國
基本上台山嘅人都係想向外走

無
賣樓移民
以後唔返黎

唔返來就梗，但係你走左就想掉低曬一切，包括你香港人嘅身分？

係

非常同意，早知好過，熟咗先發覺太遲

正如共匪血液中既DNA，搶野，燒殺搶破壞，損人利己，自私自利，冷血無情既叢林生存法則，衍生出偷呃捌騙搶
大共匪旗下之小9菜奴又搖身一變，如金人侵北宋一樣，變上等奴，奴役港奴，上等港奴變忠誠廢物做大清洗，忠誠廢物應該讀下蘇俄史，馬列毛，史太林傳，鳥盡弓藏就係共黨黨性

唔擔心就唔會有佔中、反送中，大家就係預視到2047香港，
點知港共黎招絕地反擊，實行提早結束一國兩制，直達2047境況
不過都好既，早黎早醒，而家好大部分人有得揀去英澳加重新生活，
好過2047個孫都出埋曬世想走都無得走

有危就有機
80後有家庭可以帶家人走
90後都出身可以走

走唔到就一齊面對
大不了最壞結果就係死

你可唔可以話比我聽 對香港冇希望 有乜好擔憂？

Push

預左入集中營

同依家新疆人處境一樣